{
 "ORG": [
  "iis",
  "en_guet\u00e4",
  "en_guete",
  "jugendstil",
  "europ\u00e4ische_wirtschaftsgemeinschaft",
  "ewg",
  "gresch\u00f2ney_drifaltigkeit",
  "orthodoxi_chille",
  "regierig",
  "b\u00ebtzgi"
 ],
 "FOOD": [
  "cheshire_ch\u00e4\u00e4s",
  "glassee",
  "hanewasser",
  "k\u00e0ffe",
  "glasse",
  "chile",
  "w\u00fceschti",
  "billere"
 ],
 "PERSON": [
  "hans_trapp",
  "sit_ewig"
 ],
 "JOB": [
  "brootler",
  "pfischter",
  "sekunde",
  "r\u00f6\u00f6tel",
  "gspaane",
  "ch\u00fceni"
 ],
 "ANIMAL": [
  "haselmuus",
  "alebock",
  "h\u00e0",
  "chr\u00e4\u00e4e",
  "chats",
  "vole",
  "b\u00e4rr",
  "gliiderf\u00fcesser",
  "ch\u00fcngel",
  "chrott",
  "giir"
 ],
 "LOCATION": [
  "sri_lanka",
  "maria_vo_magdala",
  "mittlerer_osten",
  "gueten_abig"
 ],
 "PUBLIC_FIGURE": [
  "maria_magdalena",
  "maria_vo_magdala",
  "ant\u00f6\u00f6ni",
  "e",
  "a"
 ],
 "PLANT": [
  "kiifer",
  "gr\u00fcbli",
  "christbaum",
  "farechruut",
  "fluume",
  "r\u00fcebli"
 ],
 "GENDER": [
  "meetle",
  "meitle",
  "maidle",
  "maitli",
  "bueb",
  "meiki",
  "meitji",
  "moadle",
  "meidschi"
 ],
 "SOC_ECO_CLASS": [
  "niidel"
 ],
 "RELIGION_MEMBER": [
  "br\u00fceder"
 ],
 "DISEASE": [
  "chranket",
  "zit"
 ],
 "DATE": [
  "mittelalter"
 ],
 "PRODUCT": [
  "erst_w\u00e4ltchrieg",
  "christbaum",
  "erst_weltchrieg"
 ],
 "LANGUAGE": [
  "afar",
  "nauru"
 ],
 "QUANTITY": [
  "quadratmeter",
  "schweizer_franken"
 ],
 "PERSON_PRONOUN": [
  "\u00f6ise"
 ],
 "FIRST_NAME_MALE": [],
 "LAST_NAME_MALE": [],
 "FIRST_NAME_FEMALE": [],
 "LAST_NAME_FEMALE": [],
 "FIRST_NAME": [],
 "LAST_NAME": [],
 "SUFIX_MALE": [],
 "SUFIX_FEMALE": [],
 "binary_gender_swap": {
  "mueter": "vatter",
  "schw\u00f6schter": "br\u00fceder",
  "bueb": "goof"
 },
 "other_gender_swap": {},
 "en_pronoun2gender": {
  "they": [
   "gej"
  ],
  "he": [
   "bueb"
  ],
  "she": [
   "meitle",
   "meitji",
   "meetle",
   "moadle",
   "maidle",
   "modi",
   "maitli",
   "meiki",
   "meidschi",
   "goof"
  ]
 },
 "en_pronoun2pronoun": {
  "he": [
   "egli",
   "sini",
   "siin",
   "siis"
  ]
 },
 "en_pronoun2title": {},
 "PREFIX_MALE": [],
 "PREFIX_FEMALE": [],
 "person2religion": {}
}